// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "A cosa serve la modalità incognito?",
    answer: "serve per una navigazione non salvata e i dati locali associati alla sessione vengono cancellati",
    options: [
      "serve per una navigazione non salvata e i dati locali associati alla sessione vengono cancellati",
      "A rivelare eventuali malware e virus",
      "Ad effettuare un aggiornamento",
      "Ad evitare spam"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
      question: "Che cos'è un antivirus?",
      answer: "È un software che protegge dai codici dannosi e malware",
    options: [
      "È un apparecchio usato per difendere il pc da altri utenti",
      "È un software che protegge dai codici dannosi e malware ",
      "È un apparecchio che protegge dai codici dannosi e malware",
      "È un'applicazione preinstallata nel pc"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
      question: "Che cos'è una VPN?",
      answer: "Una rete privata  virtuale ",
    options: [
      "Un canale pubblico di comunicazione ",
      "Un canale privato tra più utenti ",
      "Una rete privata  virtuale ",
      "Un antivirus"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
      question: "Che cos'è un firewall?",
    answer: "Un componente hardware di difesa  di una rete",
    options: [
      "Un programma volto a proteggere i file dai malware",
      "Un componente hardware di difesa  di una rete",
      "Un blocco di router collegati tra loro ",
      "Uno Switch connesso tra due router"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
      question: "Che cosa si intende per 'fishing'?",
      answer: "Una truffa informatica",
    options: [
      "Un sistema per la riparazione dei pc",
      "Uno scambio di informazioni tra l’utente e il server",
      "Una truffa informatica",
      "Un corso di avanzamento informatico"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Che cosa si intende per 'spamming'?",
    answer: "E la ricezione di messaggi pubblicitari non richiesti",
    options: [
      "Inoltrare messaggi ai propri contatti",
      "È un processo informatico",
      "E la ricezione di messaggi pubblicitari non richiesti",
      "E'una stringa con all'interno un messaggio"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Quali tra queste distribuzioni ha come base d'utilizzo una serie di programmi orientati al pentesting?",
    answer: "Distributore Linux",
    options: [
      "Distributore Linux",
      "Distributore Windows",
      "Distributore Mac",
      "Distributore Ios"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Cos'è il pentesting e perché è importante?",
    answer: "Nel metodo GET i dati sono scritti direttamente all'interno dell'URL mentre nel metodo POST i parametri URL sono nella richiesta HTTP",
    options: [
      "È un processo volto a proteggere l’utente",
      "È un processo di riparazione  dell'hardware",
      "Éprocesso operativo di analisi o valutazione della sicurezza di un sistema informatico",
      "È un processo di riparazione del software "
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Chi è Kevin Mitnick?",
    answer: "un programmatore che introduce la tecnica IP",
    options: [
      "Un creatore di social network",
      "Una IA",
      "Un ideatore di motori di ricerca",
      "un programmatore che introduce la tecnica IP"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Differenza tra client e server?",
    answer: "Il computer dell’utente è il client  e quello del fornitore un server ",
    options: [
      "Sono usati in ambiti diversi",
      "Il computer dell’utente è il server e quello del fornitore un client",
      "Il computer dell’utente è il client  e quello del fornitore un server",
      "Non ci sono differenze"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Quale tra queste architetture di rete viene utilizzata per le reti torrent?",
    answer: "Peer to Peer",
    options: [
      "Client/server",
      "Broadcast",
      "Multicast",
      "Peer to Peer"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Cosa significa CCCAM?",
    answer: "Cheer Coaches Association of Michigan",
    options: [
      "Cheer Coaches Association of Michigan",
      "Client Card Conditional Access Module",
      "Cher Construction Association of Michigan",
      "Cheer constructure Area of michigan"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Perché non conviene utilizzare una tecnologia senza fili (Bluetooth, Wi-Fi, NFC...)?",
    answer: "Perché perde di latenza",
    options: [
      "Perché è poco sicura",
      "Perché perde di latenza",
      "Perché non ha copertura sicura ",
      "Perché c’è il copyright"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Il Jammer è utile per ..",
    answer: "Per disturbare i segnali radio",
    options: [
      "Per disturbare i segnali radio",
      "Per testare i firewall ",
      "Per testare gli antivirus",
      "Per eliminare i file"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Cos'è 'SQL Injection'?",
    answer: "una tecnica usata per attaccare applicazioni che gestiscono dati attraverso database relazionali sfruttando il linguaggio SQL.",
    options: [
      "Una tecnica di interrogazioni del database",
      "Una tecnica di eliminazioni del database in SQL",
      "Una tecnica di duplicazione di un database",
      "una tecnica usata per attaccare applicazioni che gestiscono dati attraverso database relazionali sfruttando il linguaggio SQL."
    ]
  },
];